睡豬圈「人工呼吸救400豬」 27歲正妹年收455萬

27歲女生年收455萬元，她全靠養豬！大陸湖南一名27歲女生肖芳接手父親的養豬場，為了照顧6000多頭豬，她每年都搬進豬圈與小豬一起過冬，6年下來更用口對口人工呼吸救活了400多頭豬。而這也讓她年收入高達100多萬元人民幣(超過455萬元台幣)。
根據陸媒報導，肖芳父親創立煤礦公司，但因為煤炭不景氣，決定在2008年花300多萬元人民幣(逾1364萬元台幣)開養豬場，並在2012年將養豬場交給當時僅21歲的肖芳。其實肖芳從17歲起就在養豬場裡幫忙，也努力學習採精、配種、配藥、接生等專業技術，接手豬圈後，肖芳也開始安排起各項養豬作業。

肖芳說起養豬工作，由於幫母豬接生困難又需要細心，也沒人要做，因此「協助每月7、80頭母豬生產的工作只有我能幹」，如果小豬在出生時出現「假性窒息」的狀況，她還會親自做人工呼吸，6年來已經救活400多頭小豬；而每年冬天，為了不讓小豬被嚴寒影響，除了把剛出生的小豬放入保溫箱，肖芳也會搬進豬圈和小豬一起生活，一睡就是3個月，直到天氣轉暖才會搬出豬圈。
「日久生情不僅僅在人與人之間，和動物之間也一樣。」肖芳坦承自己剛接觸養豬時，一度因為他人眼光而覺得自卑，但現在已經全新投入，也發現豬的可愛，甚至將小豬取名為知名卡通粉紅豬主角的「佩奇」。如今才27歲的肖芳已經將養豬場擴大，每年可銷出6000多頭豬，年收達100多萬元人民幣，事業有成，現在唯一的願望就是想遇到真心喜歡的人，願意支持她的事業，收穫一份對的愛情。

屌你老味最後張相連隻豬都美顏埋

你條女

d豬p哂圖咁白淨

條女實臭撚到仆街

第一張化哂妝咁去養豬真係搵鬼信咩

豬瘟

我知我錯重點
但係啲豬仔真係好得意

幾得意都好
佢哋都。。。

堅靚
會唔會照顧港豬?

我敢擔保呢個女仔一定唔會係雞

使唔使幫手交配埋

救完拎去賣

救活佢拎去劏

豬撚係咪螺旋型

但係佢做緊既工作係養去賣

識玩 養套殺

扮有愛心

口對口人工呼吸救活了400多頭豬

豬瘟死晒未？

賣豬但又愛豬
咩玩法

殺豬兇手扮愛豬

同啲豬培養感情之後再劏咗佢哋，咁樣仲殘忍

我係港豬！我係港豬！
快點來吸我

豬閪

佢將會失業

正職係雞黎

今次真係識左佢隻豬

屌佢老味對大眼仔就黎眼白都冇埋

雞養豬?

睇完銀之匙覺得無咩問題

依加應該破產

係香港人先唔會敬業樂業姐
之前睇個外國節目
個賣牛既鬼佬，隻隻都幫佢地改名又陪佢地訓
最後咪又比人食

佢會唔會成為第一個豬傳人非洲豬瘟

一齊活埋

仲有個煤礦

重話日久生情添...
銀之匙??

豬瘟WOW咪SO SAD

宜家大陸殺豬

其實肖芳從17歲起就在養豬場裡幫忙，也努力學習採精、配種、配藥、接生等專業技術，

條女個西充滿豬精子

這是太陽的肉片

非洲豬瘟無蔓延過去

執下一定正過好多港女

睇過一次銀之匙你就會明